毅進仔 你地睇電視未呀 林鄭當你地係condom 黎架渣

抵你地都有依一日

轉風喇，等清算！

高學歷過你囉
死毅進仔！
我就kongu神科
你呢？